罷工一事

只要爭取到AO EO班人進行集體罷工,到時會進入無政府狀態

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始